中環要人呀.....銀髮族好孤獨....無人理佢地做condom

push

繼續推

唔小心遲到 快啲去啦

快啲推

p牌推唔到呀

樓主快啲繼續推

Push

推

推呀

快啲再推

一班可以享福嘅人都不斷出心出力 要撐呀

快啲出黎啦

推唔到

支援吖 重有元朗721吖 721吖屌

銀色condom

有人提condom就有我既出現

推呀有不反都唔出 屌你咩

再出多次黎幫手推？

出黎啦

推呢d好過覆嗰d屌人割蓆post

佢地無戰力，過去無用，去尖沙咀好過

3333333

推行動post

推推推推推推

推推推

一齊去探銀髪

推啊

你地依家連wkend d集會都懶得去

p

up

抗爭都冇用,返屋企訓覺最有用

去緊！！！

推呀推呀

做乜都無用嫁啦你咁講 係咪乜都唔做

五大訴求

缺一不可

香港人要團結

不分化

不割蓆

不篤灰

香港人反抗

人呢

中環人

公公婆婆唔係condom

要返工不了

推！

上次都坐唔爆個場地，唉

Pushhhh

Pish

721

好少人呀

到咗，係少人，可到則到，有事去做唔駛一定到，有心則可

母忘初心 兄弟爬山 各自努力

TUI

真係好少人

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

點解銀髮族今日出黎, 當年佢地妥協, 反對抗爭, 為錢親中, 今日先有咁ge下場.

pish

tui

唔知點解銀髮族次次都同人撞活動/宣佈嚴重不足

去左啦

拉
幾時先可以做返一個weekend 一個活動聚人？
再係咁鳩開活動分薄人手就全部人都危險，醒啦

H推

點解次次都要係我哋咁辛苦 屌個香港冇佢哋份㗎
我就閪都唔信香港得咁少銀髮族 屌嬲啊去尖沙咀食飯

Push ar

曱甴近平

因為個個都想搞
個個都怕散水
變成1日爆N個活動出來
主辦方又堅持唔轉時間/改期，因為大家都覺得自己係主線/準備佐好耐

集會某程度上好多人已經覺得悶
個集會時間1至5又怪怪地
就變到咁少人

加上文宣力道係大幅下降
因為無大家有共識都要搞的大活動

事實上所有活動唔打住和理非，和理非好多時唔會去，因為有風險

商場，開花好多勇武做主道的好多和理非都唔敢到場，因為怕拉同返唔到屋企

唔夠人，就勇武出唔到手，Loop

出緊去啦！不過我發現最近啲抗爭活動
無乜人講，
我都係成點先知有單咁既野
就搵人即刻出去
唉！希望嚟緊啲活動
覆多啲人推啦

多謝銀髮族

一至五個啲時間真係奇怪 join唔到

一係就星期六日分散 有時都知一個唔知第二個
唔去又過當銀髮族condom 我好appreciate 所有出嚟嘅 咁其實佢地都有份架嘛 唔好講到我地拋棄佢地咁

空氣推

721
811
831
101
1111

Show Blocked User - 起底死全家

Push.

快黎要人阿

又condom
你煩唔撚煩？

出

幫你推

同海港城和你shop撞到應，搞到2邊都唔夠人

五大訴求

兩邊加埋都係小😭

[推上熱門] 十萬個為甚麼冇乜人想入工會？真心想問，等工會s可以改進吓

龍心

和你shop明顯重要啲

商場都唔敢去就真心屈機番屋企抗爭吧啦

銀髮族

肯黎未呀你班仆街

宿命撚最好連登都唔好上

屌，推

手字

人多從來都係優勢，咁樣太多支線同步就2頭唔到岸
真係要重新檢討

你做左咩？

銀髮族真係有心有力

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

PUSH

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

多謝銀髮族支持

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

做人有咩用？

唔小心 用左不推文

又和你shop , 元朗 人分散正常

是但啦

兩邊都唔多人
好多人冇出

想去但頭痛緊

推！！

今日又和你shop又元朗去得邊

推 完全唔知

都話唔駛吹雞，各有各做

祇要

毋忘初心 就得

利申：到咗個幾鐘

屌，銀髮族係最強和理非來，
唔可以唔理佢哋架

休息撚死全家

元朗波照踢，餸照買，雞照叫。

對唔住太多真係冇可能每次去到，下次我會去銀髮族集會

想問有冇聖誕卡寫

Tui

瞓夠喇
係時候行下街喇

推呀撐銀髮族呀！！！！！！

有 和你寫

即刻去寫

推呀 港島撚唔想過海就中環
新界牛可以去元朗國
九龍就海港城啦

聖誕唔攪咁多拉, 要peace

阿牛 講得幾好，對佢印象有改善

米報有live 不過大家去現場啦!!

祇能講

無唔抗爭落去的理由

兄弟爬山 各自努力
不分化 不割蓆
母忘初心

Pish!!!

1222聲援維吾爾族集會

頂住呀手足

S